該版本沒有光盤驅動器，要求用戶通過數字方式購買和下載遊戲。 索尼在節日期間推出了新的PlayStation遊戲機。 這是它的價格Verne Kopytoff, 2020年9月17日，財富 
 我想我和許多潛在顧客一樣，也在考慮在這個季節購買類似的產品。 為什麼我要屈服，終於買了一個蘋果手錶 
 本月早些時候，該公司公佈了第二季度業績，顯示該季度付費客戶超過13萬，同比增長30%。 Slack聘請Live Nation前高管擔任新的首席人才官，作家 
 報告稱，其中一名高級工程師知道波音在2017年和2018年向客戶交付max，但沒有通知FAA。 《財富》雜誌2020年9月16日報道，豪斯報告稱，波音墜機是多重錯誤的“可怕高潮” 
 一方面，自3月份以來，我們的客戶一直在增加。 你準備好再次出差了嗎? TripActions的首席執行官就指望它了，作家邁克爾·列夫·拉姆，2020年9月15日《財富》雜誌 
 警方懷疑，另外64.3萬個比特幣是通過一個不知名的組織從客戶賬戶中取出的。 日本比特幣搶劫“內部工作”，不僅僅是黑客Nathalie-Kyoko Stucky, Jake Adelstein | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 例如，百思買的客戶忠誠計劃“獎勵區”(Reward Zone)有超過4000萬名會員。 百思買反擊亞馬遜|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 一位顧客用膠粘的硬幣更換了任天堂Wii的內部部件。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 客服代表說，他們已經通知我的醫生使用的賬單服務，我不在網絡中。 我的保險公司殺了我，儘管有奧巴馬醫改 
 只有當用戶激活AT&T時，Synchronoss才能獲得報酬，所以每一個越獄都要花費Synchronoss的錢。 2014年11月4日，美國國家安全局局長把錢押在AT&T上，因為它監視你|沙恩·哈里斯|每日野獸 
 “我擔心你父親不會歡迎我這個顧客，”傑西嚴肅地說。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 她對這個名字很熟悉，儘管這位女士不是馬爾梅森夫人的客人。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 一個店員站在門口照看著這位優雅的顧客的馬車。 Camille (La Dame aux Camilias) |亞歷山大·大仲馬，小 
 拉希德退下去買東西，另一個更小的包裹也隨之塞到了顧客手裡。 塗料| Sax侯麥 
 在他的顧客，詩人帕爾尼的建議下，他取了一個叫馬呂斯的名字，這是他的公司所特有的一個綽號。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫